干諾道西男女墮樓死亡 警封路調查

西營盤干諾道西81號，今午(29日)12時59分，一對男女被發現由高處墮下，倒臥馬路上死亡，警方到場調查，上址往堅尼地城方向介乎修打蘭街與皇后街之間的唯一行車線現已封閉。

做咩近排好似好多跳樓自殺嘅

十二少如花

西...西男女

打孖嚟

有先正常，死對好多人嚟講係解脫

爛命鴛鴦
rip

中西區跳樓

雙飛人

咪德豐大廈,做咩唔出樓名

返工放工日日都經個度

廢都阻人返工

老

死嘅都係硬淡
死曬就到好友㗎喇
十年左右一個周期
慣曬啦

其實都只至近左一年啦

痴撚線中西區跳,
返工真係多得你唔
横死掂死, 點解唔近近地搭程車上山頂先死

應該係上西營盤/HKU/數碼港果頭受影響

佢地死前d想法應該同你一樣
小心d啊巴打

你老母垃圾死都阻住人

有好多都冇/冇乜點報

咁睇唔開
了結生命

師匠？

福氣黎嘅
係香港生活太辛苦了

現場消息稱，男死者姓潘，74歲～

rip

捷克斯洛伐克

九西男女

咁大年紀跳，好少見

上環干諾道西81號德豐大廈，下午1時左右，一名男子及一名女子由高處墮下，壓毀店舖的帆布簷篷，雙雙倒卧對開地面。救援人員接報趕至現場，救護員經檢驗後證實兩男女當場不治。警員正調查事件及兩名死者的關係，現場往堅尼地城方向介乎修打蘭街與皇后街間的行車線現已封閉，交通受阻。
現場消息指，兩死者為夫婦關係，其中男死者70多歲，妻子約50多歲，其中有人因病厭世，兩人疑由大廈天台墮下。

就係要影響到人 冇人知自己死咗咪曬撚咗

你幾時死

諗真D 都幾浪漫

可能個女有病
但個男又老
照顧唔到個女嘅
所以就

遊行發功

可能個男既有病
個支那女想離開
個男唔想咁就益左個支那女
所以就

作故仔其實好容易

中聯辦隔離

咁都叫隔離

個仔仲讀緊中學

幾時有安樂死

可能聽財經台高手上年買了2018

我做人目標係求生

山頂死左邊個同你執屍呀

果個位平時都無乜車行架啦

岩岩5點渣車路過都未清場
乜原來死左4個鐘...

據悉，兩死者為夫婦關係，其中74歲男死者姓潘，妻子則為51歲，夫婦育有兩子，分別為25歲及14歲，其中大仔智障，細仔正讀中二，事發時大仔離開家中，而細仔則在學校上課，一家四口同住海景大廈一高層單位。據悉，夫婦結婚多年，妻子則患末期癌症，丈夫則有長期病患。現場消息指，大廈的閉路電視拍到二人離開單位後走上天台，而警方亦在現場撿獲遺書，內容提及二人因病厭世。警方相信兩人由大廈天台墮下，其中妻子首先墮地，未幾老夫亦墮下，雙雙伏屍干諾道西路面。

好慘

佢地個仔點算

仲要大仔智障

二仔一定會好辛苦冇咗老豆老母仲要照顧呀哥仲要顧讀書
話唔定要綴學出嚟做野

死都要諗後果

呢啲case政府會養啦

邊個話？ 最多兒童之家 養到18

14歲仔最慘

好自私，一係冇生啦

51-25=26啫
74-25=49
李X楷郭X文

住政府之家
父母層樓放租
18歲出番來都有d 積蓄

會撚養

起碼養智障嗰個啦

跟我一起飛去

干諾道西有臭味

西營盤干諾道西夫婦墮斃案，據死者的鄰居黃太透露，男死者生前從事藝術範疇行業，會協助其他人拍賣畫作，其妻子則無業，夫婦育有兩名兒子，其中長子患病，缺乏自理能力，需要父母照顧。黃太稱，偶爾會見到男事主帶長子到附近的中山公園，並教他讀書。黃形容一家四口都「好大隻，好高大」，長子重約300磅，次子則「好醒目，幾靚仔」。

黃太憶述過往與涉事夫婦相處片段時，不免感到唏噓不已，黃太指，平日與男女事主見面時，均會打招呼和寒暄，形容他們「好善良、好有教養、好好人」，又指與男事主見面次數較多，「佢（男事主）成日送啲畫書畀我，佢送得多，有次我就拎咗包冬菇去佢屋企。」

黃太又稱，兩名事主生前均患病，其中男事主近期曾向她透露有尋死意圖，指自己「有好多病痛，好辛苦，想安樂死」，「最後一次見面是前幾日，佢（男事主）拖住個大仔搭巴士，搭咗兩個站就落車」，如今彼此已經天人永隔，黃太坦言感到十分難過，又擔心夫婦兩名兒子的狀況。

第三頁都仲未有傻鳩衝出黎講靚首抽 少見

間海味鋪兩件死正係門口